又有大批手足被捉

你地到底明唔明人多既意義
屌你老母幾隻狗衝上黎就退
仲點撚樣打狗阿 比狗咬唔還擊
我建議你地返屋企訓
有狗。打狗。救人。齊上齊落

雖然係p牌 但好想屌醒你地

開體育台

連登仔操到咁大隻
比狗仔咬都唔還擊
第3隻眼啦

打狗！ 救人！

落街

打狗。打狗。打狗。打狗。打狗。打狗。

再係咁獲獲比人捉咁d
唔洗一個月就玩撚完啦
真勇武就因為救人被拉
無勇武遲早收硬皮

今日俾人拉左幾多個

唔好再嗌香港人加油 嗌打狗。救人
嗌香港人加油 我不如留返啖氣打狗

d狗無性架 畜牲一隻

人多就圍返佢地啦 唔好一跑就四散 一齊上 一齊退

要大肆宣傳set 一個deadline.
講明若果deadline前政府都唔回應五大訴求, 會行動升級 後果自負

用意: 先小人後君子
1)迫使政府回應
2)市民有心理準備當日會有行動
3)令市民知道當天有行動係源於政府唔回應
(令佢地明白若果政府肯回應就唔會有行動阻礙到佢番工, 出街)

1) 五大訴求
一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況, 解散、追究及重組警隊
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

你去前線講啦上黎講有撚用

各位到現在大家應該想一想未來點走。 如果想能夠一直走下去，用現在「亂石投林」方式「傷敵少傷已多」一定難以長久。

前線勇武嘅朋友你哋「已經損失太多」，你哋攻班狗黨越急，佢哋人工就越高出糧就越多，而你哋就犠牲越多丶越捱餓越多丶資源消耗越多，而你哋人數大大少於和理非朋友絶對不適合繼續現在抗爭方式。「敵肥自瘦」長期抗爭一定輸。

你哋應該改變一吓方針，只將勇武力量用於保護和理非免受黑幫惡勢力干擾及針對打擊支持偽軍政府嘅地方黑幫惡勢力之用。

和理非朋友可以考慮以下方向作中長期抗爭：

1.長遠令港元在自由市場消失，令偽港軍政府「失去發狗糧同豬餿與及主導香港經濟能力，」狐朋狗黨係唔會捱餓就自然離去。而我方可建立新經濟幫自己人，方式如下：

1a.鼓勵商人朋友用美元或美丶港元混用對貨品定價，「建立港人自己的美元經濟圈。」增加自家話事權。

1a.鼓勵將手上多餘港元轉為美元存於「離岸戶口非中資銀行戶口。」

2. 要令歐美及全球明白中共極權政府及其偽軍政府對全球危害而非只香港人受害，要他們明白「切膚之痛。」

2a.不要只顧説明香港人權，要清楚講出大陸獨裁丶一黨專政丶監視人民丶迫害異己丶打壓民主丶消滅宗教等等與納粹德國如出一徹。它的擴張將危害全球民主法治國家。

2b.與偽共政權做生意就如同二戰前英國首相Arthur Neville Chamberlain 一樣支持一個「超級納粹」中國擴張軍備，最終短期商業利將會用他們自己子女的血去償還。

3. 一定要清楚支持者地區，減少亂石投林方式抗爭傷及自己人經濟及自家資源。

4. 要求歐美各國從新承認中華民國先係「代表」中國人及中國。

5. 內地要有「真。解放軍」去承繼新亥革命遺志。

最後有三個重點要提一下；
一丶對偽共黨而言香港只是從英國「冷手執個熱煎堆回來」，香港不是他們自己建設，香港損失是對「他們不痛不癢」。

二丶狗黨只是偽軍政府及偽共爪牙，無論有幾多消失亦不影響大局，無為浪費資源對付。

三丶有很多港人因為抗爭而受傷或被拉，佢哋需要長期財政丶就業丶心理同法律支援！

希望最終香港人對民主自由抗爭行動「不是悲壯的失敗，而是勝利的微笑。」

不嬲都有講
但係大家聽完就算

唔好諗住個個出得post都係冷氣軍師
比返小小獨立思維 如果我講既係岩
你理得我係邊度講